你平均會用幾多錢喺身上每一種物品？

你地平時買開咩價位嘅items？
我先

上身：
Tee $100以下 (uniqlo為主)
Shirt $1xx (Uniqlo/GU)
外套 $200-500 (牛仔褸)
風褸 $6xx (TNF，外國網買)

下身：
褲 $199 (uniqlo jogger pants)
鞋 $1xxx (MIU new balance)

其他：
手錶 一個月人工
銀包 $2xxx - $3xxx

日日返工都full gear U記

利申：冇女朋友

平均唔係應該計用幾耐咩
利申U記Tee著10年物超所值

同你差唔多
之前仲會戴下啲智能錶 而家直接唔戴
銀包都係1000左右

樓豬一個月人工即係幾錢

全身u記/細牌子

身上所有野加埋唔過500
得銀包袋幾張500

T uniqlo $70
褲 u 記 $100
背囊 不死鳥$1790
Iphone $5200 case $480
銀包 $100 laosmiddle
AW $3200
襪 uniqlo $59/3
鞋 Nike $500
AirPods air $2000

20k左右 係咪戴返AW算

咩叫aw

巴打有米 iPhone case都5舊
我iPhone裸跑算

Apple Watch

20k買錶真係唔上唔落
你宜家戴緊咩錶

朋友放嘅二手Tudor 2xk

咁撚窮學人買錶

刁都算 仲要二手刁

就係因為無米先要買最好嘅case
連Apple care 嘅錢都慳返
裸跑先係最有米

你又講下你有幾撚有錢俾大家葡萄下啦

冇二手市場你啲貴錶點保值呀dllm

刁都唔係貴錶

點解成身u記

今日

Private white 3 pockets jacket: ~2k
無印tee: 60
U記牛:300
Alden loafer: 4k
Seiko marinemaster: 5k

係錶褸鞋會捨得買貴d

曬命post

平靚正

淨色買幾隻唔同色返工可以替換

俾人串的post
見識到咩叫憎人富貴厭人貧

佢新個d crossover 幾正咁，執左件冷衫$59

因為minimalism

上身：兩舊樓下
下身：兩舊樓下
Belt：1000
鞋：1000~3000
袋：1000
眼鏡：3000
銀包：3000
散仔包：1500
我諗差唔多

除左底褲同鞋，全部都係減價嘅u記

你一個月人工幾多

AirPods air？

一樣
u記T 80
u記褲100
adidas鞋 600
u皮帶80
手錶五位
銀包 16年條女送180蚊
雜牌斜孭袋50蚊

U記衫 99$
U記褲 199$
U記外套500$
Adidas出街鞋 1500$
iPhone 11 Pro: 10000$
運動就Apple Watch Hermes版：11600$
休閑就omega: 80000$
銀包前前女友整=free
萬年不變背囊 800$
眼鏡 1500$
睇心情可能一條水晶鏈：800-2000$

上身
SHIRT $ 4000 VISVIM
冷衫 $ 15000 THOM BROWN
外套 $ 10000 SACAI
衛衣 $ 3000 -5000 STONE ISLAND OR SACAI

下身
牛 VISVIM $5000
鞋 VISVIM $12000

手錶
PATEK PHILIPIES 57121A 60萬
PATEK PHILIPIES 5980R 80萬
ROLEX 116505 ROSE GOLD 33萬
ROLEX 116610LV 12萬
ROLEX 116710 BLNR 12萬
ROLEX 116520 黑白各一 $ 15萬
AP DIVER $ 15萬
PAM 335 $ 10萬

銀包 LV 3000

利申： 做裝修

唔怪得早10年啲日牌/街牌收晒皮
U記CP值完勝
早幾年d牛仔褲仲有red line
以前都會幫襯collect point
近年上下身真係買晒Uniqlo

我全身啲野上下加埋對鞋應該都唔夠800
銀包得張八達通最值錢因為自動增值500蚊 現金長期500以下

另類自爆post

咁其實貴唔貴從來都係relative 嘅

依家某啲款牛都有red line

所以無女朋友...

開工都會著上面堆嘢？

Patek Philippe

屋企起碼有40件uniqlo tee
以前都會買下wtaps，而家唔會買，太貴

買親衫都只係買u記39特價tee
又平又好著

係

唔鐘意print t
想要淨色多啲

Btw u記啲快乾衫 一出汗好臭

Apple watch其實都幾型吖

淨係鞋會着有stiching 既款 1.5k 左痴
其他1百幾十

好正常，我身邊有朋友裝修佬既都係咁大富大貴咁款，大家真係唔好睇少裝修佬

唔定架wo
有時70蚊u記淨色tee
有時5,6百蚊潮牌tee

上身：制服
下身：制服
手錶： Casio illuminator $300
鞋：Birkenstock $900
返工之後衫都無買過咁滯

成日正係隻錶貴，其他求撚其

普通tee, 牛仔褲， nb 鞋 ，最緊要自己出街舒服

你d手錶，

我自己一隻ym blue走天涯

上：
Tee/Shirt $ 100-400 G2000/U記/holister/A&F

下：
長牛仔褲/扯布褲 $200-$500 u記/AE/G2000
DIY 皮帶

鞋：
AF1 $800 / 皮鞋 $1000 / boot $2000

雜物：
散子包 $500
Porter 袋 $1500 / 相機防水背囊 $2000
相機（放假先拎一機一鏡） 1機3鏡 約$50k
銀包 （禮物）估計$2000
錶 Yacht master $91k / GMT $126k

除左手錶之外同你一樣
手錶我戴Apple watch，一個月人工可以買十隻

好奇一問係$3200至$9600 之間既邊一款？

Laosmiddle笑死

外套 ICT KERCHIEF DOWN JKT
外套 ICT SS 101 JKT (FLAG)
SHIRT ICT BANDANA B.D. ALBACORE
褲 ICT SS JOURNEYMAN PANTS TACKED CRASH
襪 ACHILLES SOCKS HI
鞋 ICT GRIZZLY MUD DYED
袋 ICT BANDANA 22L
銀包 BI-FOLD WALLET
散子包 CANVAS WALLET

仲未爛 應該可以用多廿年

上身
T 500+
hoodie 風褸 3.4k

下身
褲 2.3k
鞋6k-11k

無戴表

眼鏡 4000
U記 T 99
日本古著 200
手錶 10000

U記牛仔褲 249
U記底褲 79
U記襪 29
Dr Martens 1400

Hershel 800

手錶
3個月人工

上身：u記 Tee
下身：U記褲
鞋：~$600 Ultraboost 買一送一果期買的
袋：~$700 台制唔記得左咩牌子防水背囊
錶：$680 G-Shock指針 / ~$6000 G-Shock Frogman 睇心情
電話：~$5000 Google Pixel 4 我係打手
水樽：免費 做野地方送
散紙包：免費 屋企隨手拎

搵緊~3_k

最貴對眼：$26k

個個都U記冇人h&m?

H&M啲cutting 同用料真係唔L掂

從未試過買一件item 要一個月人工

上身：
Tee $0.3k~1.5k
Shirt $2k
外套 $1k~$4k
風褸 $1k

下身：
褲 $2k~5k
鞋 $0.5k~4k

其他：
手錶 返工:$1K~6K(Gshock/apple watch),放假: $20~50K
銀包 $2K

日系軍工裝

H&M D料廢到
洗多幾次都巢晒

Tee 上 end clothing果類買D 特價MIJ MIU
好抵著 $250-$400

褲就旅行去日本先買 Edwin $300-$400

鞋就是旦啦....特價執對波鞋 $4-500
最近都係著返new balance 貪佢有MIU

銀包就貴啲 又係上網特價先買 $2000 YSL

T U記150
褲 U記200/Addis 400
襪 BSX 100/5對
眼鏡 700
IPhone 7+ 6700
鞋 Nike 700
銀包 台灣買的 50

Adidas 垃圾自動選字

U記不了

Sor都係Uniqlo
$79/2
孖煙通勁好著

bosinni tee 80
g2000 chino 200
crocodile belt 200
newbalance 500
iphone6 5000
wallet 2300
glasses 1200
outdoors/doughnut 袋 400